［開定先］Pixar新戲Soul討論區

後日公映
專登裝咗Disney Plus
期待咗幾個月

同日會上ww 1984?

好似上係戲院？

巴打重係英國？

係啊
你都係？

唔係 英國武肺好勁 巴打要小心

彼此彼此
我識你？

我好期待

香港Disney Plus一個月幾錢？

唔識呀，你之前開英文班所以我認得

哈哈咁有心
英文班我冇份了
我都估緊你會唔會係上過我堂

我對英文班冇緣份，兩次都報唔切名不過都多謝你，你好有心

唉真係唔好意思
希望你下次有緣份啦
想學英文都有好多其他途徑嘅
例如睇英文劇本

可以開住套戲另一邊讀住劇本
咁樣都幾有用

我好鍾意睇Spider Man
我覺得劇本寫得好好
有興趣嘅Link係上面

唔洗唔好意思呀，自己睇post睇得慢，報唔切
多謝你巴打你好好人

千祈唔好咁講
我上連登掛羊頭賣狗肉㗎啫
都係諗住用嚟識絲打
你見我啲發文記錄通常都係叫春同識SP就知

不過如果你真係絲打嚟
留個TG我私底下個人名義教你又點話

係咩 冇留意你平時講咩 識黎有咩用喎 你都唔係香港 何況我唔係絲

冇嘢了
傾返套戲

現實

都係太殘酷了
都係投入返電影世界算

好奇你點解咁講，有人咁話過你

真嘢又唔怕認嘅

點解冇人想討論套戲

香港係咪唔洗旨意睇到

近日都睇到暴龍哥同易彎拿既廣東話配音宣傳，我估戲院開返第二/三個禮拜上嘛！

香港冇Disney Plus？